點睇一返公司就屙半個鐘屎既人

唔駛做咩

排清毒素先開工

賴左你抹？

有歸屬感，係好員工應有既表現

我日日都痾成個鐘喎Ching

腸胃應該唔係幾好

痴線 你唔柯屎架

1個鐘係基本

講緊我阿？我日日都咁做
正確工程態度

痴線你會唔會6點鐘前柯屎

疴到塞埋

痾屎都唔撚得，痴撚線

柯屎都唔撚比 屌你
利申：柯緊

公司出糧比你地架

屎塔踎太耐好易生痔瘡

專登留返公司屙架

屙緊

一日有兩粒鐘係廁所

痾半個鐘屎算係咁啦 大驚小怪

呢個我真係試過，差啲塞到漏出黎
之後仲要見到大老細入去同一格

是常識是正確態度

你估屎係到到都柯得嫁？
除左酒店 屋企
我唔會第二到柯屎
係公司柯屎 姐係有歸屬感呀

好正常啦

食完早餐一定去一去

收錢大便

份糧包架

柯緊Too

員工幫腦細賺錢，所以正確d 係員工出糧比腦細

叻仔

準備去屙

屙緊答你
正

成班垃圾

呀姐十點半洗完廁所，緊係一到十點半即刻衝入廁所屙爆佢

呢班人冇人㗎！起碼連食早餐，痾埋個靚屎，Hea足成個鐘先開工啦！

醒腦提神 做野快過人

利申
morning shit
lunch time shit
Evening shit
屙齊

辨公時間緊係辨公架啦，有咩問題？

臨訓時急屎 忍到第二日返工先痾

正路，不過仆街好多公司廁所冇冷氣，有間仲賤到冇廁板。

痾屎先正常，人都健康 o 的

公司屙屎有錢收架 老西都公司屙啦 又慳水慳廁紙

醒，洗完廁所乾淨

本身屙15分鐘算
見到樓主個post即刻屙返1粒鐘先

去老細度port你

同事你聽日唔洗返黎啦

關你家事

唔抵得呀?

好正
計埋成年你係變左大約有5日公司出糧比你爆石

陣間同老細port死你

屙半個鐘，食早餐半個鐘，休息15分鐘的再開始做野

篤左你好多次背脊

我都想係廁所坐成粒鐘 但公司個廁所勁撚污糟

一路屙一路睇呢個post

就係你條友 返出黎做野啦屌

正 收錢屙屎

真係痾緊，留名

屙屎都要等

星期六日放假痾一次屎就冇
但一至五返工日子特別多屎尿同腸胃差起碼痾兩次屎

如果唔係幾時痾

正確態度 返工唔痾屎不如唔好返啦

點對得住做緊野既同事

剛剛shited 變左小火龍

痾緊

我公司阿頭又係咁ㄧ拎住本小說去廁所可以去半個鐘

你都識講呀頭

廁所乾淨個d公司生產力-10%

十點半去痾

格格有人屌

我都唔想
但次次飲完咖啡都好急屎

一日兩次，每次一粒鐘

幾咁舒暢

份糧包埋痾屎嫁

點睇？正皮

屌係公司痾住屎見到呢個post
屎係公司痾是常識吧

人地咁樣先係正確工作態度
長命功夫長命做，份約有包屎鐘架嗎
係樓主未開竅姐，你做到隻狗咁腦細有讚你咩 ？

香港請人唔俾人去廁所
學咩人係香港開公司

agger

有咩問題？有屎緊係要柯 有大腸癌咁點算

識玩一定咁玩

至從返左工 日日準時排毒
腦細都讚我靚左

岩岩屙完 屙左45分鐘

人地屙屎關你撚事咩

so?我地出時間

好羨慕有得屙嘅人
通常係屙尿多

每個鐘屙一次屎是常識吧

痾住屎覆你

啱啱痾左半個鐘就見到個post

關你撚事

屎都唔比痾，唔撚係奴性到咁嘛你

破地獄

唔知點解係公司特別屙得舒暢
不過屙完都要坐返粒鐘玩下電話
之後返埋位叉電同諗lunch食乜

香港返工慘過做狗
屎都唔俾屙

痾得半個鐘 正奴隸

朝早返去做15分鐘 再痾返半個鐘
食飯前搵個時間 又去半個鐘
食完返黎做一陣再去半個鐘
收工前半個鐘再去15分鐘 預返15分鐘執野收工
輕輕鬆鬆又一日

咁似我既

一日兩三次 每次都大約20分鐘

閣下無家人同你搶廁所

每日幾次
每次半小時以上
利申係廁所瞓覺

我有時無得痾都會入去除褲坐係個屎坑上面玩電話,訓教

做野?有你呢d on9仔幫我做咪得lor

已成習慣

返工9點做一粒鐘野，等老細走左就痾2粒鐘屎，痾到攰攰地就夠鐘12點食飯。食完飯急屎是常識吧，1點痾到3點就差唔多叫下午茶，食到4點跟手做一粒鐘野之後收工

小心痔瘡

每3個字會起身移一移位

咁點睇我個同事返到公司先刷牙

唔痾乾淨點做野呀

好波呀

飲熱茶，睇報紙，痾假屎。以前d人會咁樣形容d蛇王既人

點解會禁多正評

係廁所打埋J

食完炒河依家屙得好暢快

個post好大陣屎味

返工慢慢食完早餐先化妝

最唔想就係遇到樓豬呢種同事，好似公司佢有份開咁。

你唔覺屙住屎都有錢袋好撚爽嫁咩

認真， 依家屙緊屎黎追依個post, 特別有風味

有無手足一番工朝早準時肚痛想屙屎

有ibd
一緊張 壓力大就會勁肚痛
會痛到暈低果隻
好似成堆腸"拿"埋一舊咁
以前返工每日都會勁痛 入廁所坐左半個鐘都柯唔出
一邊坐一邊勁痛 好想死
同d同事解釋 佢地就剩係以為我蛇王